烏大龜=動物台之恥

學吓風紀委員啦屌

烏蛇=學術台之光

我G持u

歧視

阿N食咗飯未

未

Hi
鮮兔

樓主=超級戇鳩仔

鮮兔係幾正㗎
btw 烏蛇成日都老屈小妹call g cls食蕉

In烏澻We7

翠星石is watching you

龜蛇你好！
小妹想問下典解要屈禾call g牙
是咪因為你吾做野 吾讀書牙